每年吸煙死既人仲多過肺炎，點解唔禁煙

仲未計食二手煙死個班

又限聚又檢測，大家都知咩事

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

性病都死好多人
點解唔禁扑嘢

空氣傳染病比慢性吸毒病
冇撚腦到

過馬路都死好多人
點解唔禁

慢性致命=冇即時死=遲下先出事=依家唔使理
->而家嘅嘢公務員：點解要係我搞，唔係下面升到上黎先做

因酒精死嘅人多過大麻，點解禁大麻

因為政府有錢收